［矛盾］一方面欣賞訪港美軍

一方面驚佢哋屌到啲港女鬆哂